利物浦奶共被斷正！證據確鑿！

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

特別係沙拿依條能樣 對唔對得住你班東突厥穆斯林兄弟？

哇屌

錢 > 兄弟

拎獎都屌
唔拎又俾連登仔話冇體育精神

秒goal 開始劇本了

利 老闆係共和黨金主

曼聯 就快同阿里爸爸合作
曼城 中共有股份

原來雙曼都奶共

沙拿=達哥

沙拿好似唔係穆斯林？

利皇決賽前唔比食肉事件

Lebron James 有利物浦股份

沙拿係垃圾

樓主傻西 乜都話利物浦 一陣員工有個中國人又話奶共㗎喇
最好全世界咁多個國家都唔請中國人

利物浦美帝金主又唔撚講

睇下鏝奶到幾勁先啦 同雜種自拍埋啦

唔比食嘢 淨係可以飲少少水 不過呢啲宗教嘢 無得好講

利物浦美帝金主=LBJ

Fsg呢？ 人地得嗰幾%
大老闆又唔撚講 正傻西

幾%又唔計？ 咁你咪撚反美心啦

如果美心個大老細係黃嘅 我實幫襯

佢真係ching一陣去吃元氣？

叫美心老細表態先